能大收唔夠生時點解重做得住

who pay

能大好似係佛教大學
可以問觀音借庫

有上市公司民生教育射住。

答得妙